最佳外賣盒設計大獎得主 - 吉野家

個撚屌盒底啲坑，卡撚住啲飯，點食都食唔乾淨，係咪要我用飲管吸！？

sor 正評禁錯負評
佢係咪expect人用快子刮上黎